Ahoj Michal, V ponděli až V pátek mám čeština lekce. Čeština lekce konec ve 13 hodin. Ale o vikendu jsem volno. V Sovotu pojedu na výlet na hrad Karlštejn. Ve 13 hodin. A v neděli budu hrát tenis v 15 hodin. Taky v čtvrtek půjdu do kina s Monikou. Eva.
